# Задача Считалка Иосифа

Дан диапазон объектов некоторого типа. Напишите функцию, переставляющую его элементы в соответствии с порядком, определённым так называемой `считалкой Иосифа` с заданным размером шага:

```
template <typename RandomIt>
void MakeJosephusPermutation(RandomIt first, RandomIt last, uint32_t step_size) {
    
}
```

Гарантируется, что итераторы `range_begin` и `range_end` являются итераторами произвольного доступа, то есть допускают вычитание одного из другого и сложение с числом. Кроме того, вы можете полагаться на то, что `step_size > 0`. Тип переупорядочиваемых объектов можно получить с помощью выражения `typename RandomIt::value_type`. Объекты этого типа запрещено копировать. При наличии копирования этих объектов вы получите ошибку компиляции.
